[有圖慎入]腐爛既橙

近日屋企好多蚊嗞
終於俾我揾到源頭

仲有得加餸正

1開2cut開佢睇下

睇錯腐爛既燈

不了
有興趣我打包畀你